---
title: "ചില്ലുകൾ മറ്റുള്ള അക്ഷരങ്ങളെക്കാൾ വലുത്"
description: "ഉയരമുള്ള ചില്ലുകൾ"
url: /articles/large-chillus
author: Santhosh Thottingal
---

[അറ്റോമിക് ചില്ലുകൾ][1] വരുന്നതിനു മുമ്പ് പുറത്തിറങ്ങിയ ഫോണ്ടുകളുടെ പതിപ്പായതാണ് ഇതിനു കാരണം. ആ ഫോണ്ടുകലുടെ പുതിയ പതിപ്പുകൾ ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്താൽ ഈ പ്രശ്നം പരിഹരിക്കാം.

[ഫോണ്ടുകൾ എങ്ങനെ പുതുക്കാം?][2]

[1]: /article/atomic-chillus
[2]: /article/install-and-upgrade-fonts